股災牙！走牙！

🐨